[我地中計喇] 文宣要針對既係監警會無能制度，唔係針對新成員

共產黨換左個國家主席關唔關我地事？
港共換左個新特首關唔關我地事？
咁點解監警會多左新成員要開咁多post講佢地既資料同言論？
文宣完全比人shift曬focus，咁下次林鄭換彭定康入去你地係咪就收貨喇？

唔好再開post講余黎青萍、林定國，仲有個乜柒國際專家小組，因為個制度腐爛你擺咩人落去都冇用

監狗會點解廢？請你睇以下一段文字：

我地要求既係獨立調查委員會，由同支共無關既外國法官(or馬道立?)擔任，甚至邀請海外大法官(唔知可唔可行？)，同時要有國際監察，如果唔係只會自己人查自己人
當然真普選先係終極目標，之後就大家明啦

文宣方向係要講監警會制度冇撚用呀，唔好再討論新成員喇

push

請各位幫手正皮留言推上去

岩
佢個制度廢
加個AI人工智能入去都係廢

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

請正皮幫推

監警會廢

PUSh

推唔郁

😡